牛頭角下邨男子墮樓 送院不治

牛頭角下邨貴輝樓，下午3時21分，途人行經聽到隆然巨響，發現一名男子倒卧簷篷，懷疑由高處墮下，報警求助，消防員接報到場將他由簷篷救落地面，送院搶救後證實不治，警員正調查事主身份及其墮樓原因。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

重刷成功，希望下次係SSS級。

牛下仲好住過私樓
咁都跳

老細得閒同下d單丁食客傾計 你會聽到好多故事

幾乎日日都有人自殺跳樓